721元朗出發既巴絲小心鄉黑吹雞打人

各位小心啊搭鐵既入左西鐵先換衫

樓主個acc好空
似專門用嚟散播白色恐怖

咁惡呀 好撚驚呀

你有冇睇清楚我出啲咩post先

你散播呢啲嘢無意思
五年前講到今日
係咪乜都唔做坐响屋企最安全？

唔出九龍/香港

真係有心大開殺戒就唔會放聲氣恐嚇啦
醒少少啦你
人兇你你就幫手去兇其他人

屌 我有冇叫人唔好出去啊依家？
唔通乜撚都唔保護自己 一行出門口車站都未行到就被人打撚死左？
亂9扣人帽子

onlun9無差別打人？

黑社會係傻 但唔係on9嘅

樓主唔好散播埋啲垃圾訊息。

咁各位唔好推由佢沉啦

離開元朗先換衫啦 反正會安全d

做乜春
樓主只係叫大家小心d
鄉黑真係吹雞搞鳩我地人真係唔奇
有呢個訊息點解唔推俾更多人知
等多d 人一齊提高保護自己意識

係真料又好流料又好
唔著黑衫 出到去先換裝都已經係基本啦

推俾多d 人睇到
唔努俾自己友有機會出事

其實我自己本身住元朗佢地劈友當食生菜 都係想呼籲大家保護下自己 安全再換黑衫

咁樣叫白色恐佈？
你有冇入tg group?
再加上樓主都係叫人小心d
元朗班牛屎仔一定要小心提防
將來一定要搞次元朗遊行

我無嘢講

總之唔係講笑
我fact check左
100%真
元朗巴打自己小心

唔好問我點fact check

唔信唔緊要 重要係元朗手足自己要小心
未出發 先賴野就唔抵

咁幫手推翻

我無野講

班阿叔幾廿歲都唔化 黑社會

算唔算自稱三合會

咁把炮出黎港島啦

日光日白應該ok掛
反而入晚就盡量唔好落單著黑衫

儘量帶多件衫出去換
無論係住邊區都好

push

隔離post話老豆搵仔admin係收買左成隊黑警
你話啲料堅唔堅?

點睇大埔同上次元朗搞事
都一早有巴打話收到風
然後中晒？

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

不如好似之前咁租旅遊巴去銅鑼灣？

一定要比多d巴絲睇 唔係叫唔好出 但一定要小心為上

唔出奇啦上星期單野都有眼見 好多牛屎佬仲話打得好

唔知今有冇街坊會搞

聽日出完成日街，要換件乾淨衫先返屋企呀

真唔真假唔假
樓主都係提醒同路人小心
大佬你唔係住元朗唔知元朗黑社會幾惡

港共搵黑社會介入都唔係第一次
2014旺角黑夜
上次元朗播片都試過
黑警見班鄉下佬狂打後生仔
係隔離行過當睇唔到丫
連分隔都無

之前我都出過post叫大家小心
又話我no好新又嘜又柒

我就唔撚信啦，見黑衫就打呀？週街都黑衫啦，你有咁多人咩

唔好落單

未必架上兩次條街其實唔算多⋯⋯係去到車站先見到
而架通常都係約到車站先meet翻d fd小心d好
元朗真係周街鄉下佬

係唔知定唔記得元朗早幾日連放映會都俾人打
樓主警告吓大家出門口換衫咁又有得鬧

推

元朗都唔敢出嘅垃圾

多謝老黑幫黑警扣血，更加顯得官商鄉黑係真

拜地主未?

連登仔係short short地